中共無處不在，維基百科將會變成百度百科？

無計 維基嘅玩法就係鬥人多
你香港台灣無人得閒嘥時間做維基人
啲大陸人咪幫你拎晒啲主導權

咁好大鑊嫁喎，歷史由「勝利」者所寫。

無話邊個勝唔勝利
維基人其實冇限制，你想做就可以做
而家問題係中國好多人做維基人 啲admin都係中國人
「國家面前乜乜乜」 球證全部都係佢哋啲人
香港台灣無人會嘥時間嘥心機做呢啲嘢 唔怪得啲咩

撇開政見乜乜乜，中國啲維基寫手好多真係得閒就會充實吓啲文章
內容仲要係有質素，香港係咪真係有咁多人得閒去做呢啲先
我見最多係啲白痴以為好好玩走去改啲字，做埋啲幼稚嘢

我覺得撇開政見嘅話，寫呢啲野用詞就必須要貼近現實，但係佢地好多用詞都係比較偏頗，感覺就好似《三國誌》同《三國演義》咁嘅分別。

其實我見唔少人都肯花時間設計整文宣
問題係維基介面太難用，規則又多，嚇怕咗唔少人。你貢獻咗又會俾人改，主流香港人唔太接受到維基要求果種價值觀。

上得維基百科真係主要睇英文

我十二、三年前已經開始幫手寫，但過後幾年發現愈嚟愈多支共狗寫埋啲偏頗嘢，嗰陣成班香港維基人都灰曬，寫啲時政嘢又畀支狗用人數port鳩你中立性、重要性同citation啦，咪講到香港人冇落過力啦。